屌星期日搭黨鐵嘅賓妹姐姐真係好撚煩

星期日啲車已經唔撚密
一上車全撚部都係賓賓塞撚住晒條路
嘰哩呱啦哈哈哈咁 嘈都已經算 仲要啲唔撚知係男定女咁樣攬埋一齊
又塞撚住車門又挨撚住條柱又盛
落車行得慢頂撚住晒都算 我屌佢搭電梯唔係企正中間就企左邊
一係就兩個並排企埋同一級 好啦有個好好企正右邊 我屌佢老味原來拉撚住架犀牛咁大咁車仔成架車又係塞撚住咗一級
星期日搭黨鐵嘅賓賓姐姐我真係屌撚晒你哋呀

BTW 細細個湊過我嘅工人姐姐真係好好
有次腸胃炎又痾又噁到仆街深夜帶我入急症室陪我成晚仲緊張過我老豆老母
而家有keep聯絡 第時可以去番旅行時一定飛過嚟探你

係賓賓定印尼

清，入成人台嘅賓印post睇睇

好撚正

唔撚理呀

差好遠喎

賓賓其實幾多禮貌，印尼就

跟住就有人會講人地一星期放一日假
俾人放縱下都唔得

其實宜家印印比例好高

所以冇乜野，紅日都唔出街，行街寧願去台北大阪東京行，蠙蚭係其中一個原因。

香港既街道設計，根本行人不宜，又係原因；
香港出街來來去去幾間大材團連鎖店、再唔係就藥房金舖，又係原因；
(反送中前)周街都係蝗連篋，又係原因。

有冇人知，去年下半年，幾乎個個星期日都遍地開花，佢地去邊度打躉？

呢到班撚樣痴痴地精神分裂嫁，係第二個post 屌左膠講到啲蠙蚭就話離鄉別井好撚慘乜柒
你班傻閪，佢地當係嚟渡假嫁咋，佢地唔嚟香港屎都無得佢地食呀，仲有地方住有得食有嘢偷有雞做呀？

你唔撚搭黨鐵咪得囉